有冇人成手CASH 日日心郁郁想入市

日日失眠 驚一彈追唔返

依家一日升一日跌...
一日買一日賣呢個月已經賺左500k..

On9

越睇越低，希望大家唔好揸重貨

多數情況係
左一巴右一巴，輸500K IFC見

手㾗 $22.8入咗 2800 :(

等真係升一侵先買都未遲

分100注，每星期1注

無錯